有無人覺得RU唱歌好正?

留意咗佢好耐
真人都應該好靚女